<resources>
    <string name="app_name">Gradia</string>

    <!-- Términos y Condiciones -->
    <string name="terms_main_title">Términos y Condiciones de Uso - Gradia</string>
    <string name="terms_last_updated">Última actualización: mayo de 2026</string>

    <string name="terms_section1_title">1. Aceptación de los términos</string>
    <string name="terms_section1_body">Al descargar, instalar o utilizar la aplicación Gradia, usted
        acepta quedar vinculado por estos Términos y Condiciones.
        Si no está de acuerdo con alguno de los términos aquí establecidos,
        le pedimos que no utilice la aplicación.</string>

    <string name="terms_section2_title">2. Descripción del servicio</string>
    <string name="terms_section2_body">Gradia es una aplicación móvil diseñada para que estudiantes
        universitarios puedan llevar el control de sus notas, materias por semestre,
        metas académicas y progreso personal. La app es una herramienta de apoyo académico
        y no tiene ninguna afiliación oficial con instituciones educativas.</string>

    <string name="terms_section3_title">3. Registro y cuenta de usuario</string>
    <string name="terms_section3_body">Usted es responsable de proporcionar información veraz al momento de registrarse.
        Debe mantener la confidencialidad de sus credenciales de acceso. Gradia no se hace responsable por accesos no autorizados derivados del uso indebido de su contraseña.
        Puede eliminar su cuenta en cualquier momento desde la configuración de la aplicación.</string>

    <string name="terms_section4_title">4. Uso aceptable</string>
    <string name="terms_section4_body">Usted se compromete a utilizar Gradia únicamente para fines
        personales y académicos. Queda prohibido:
        Intentar acceder a los datos de otros usuarios.
        Usar la aplicación para fines comerciales sin autorización expresa.
        Realizar ingeniería inversa, descompilar o modificar la aplicación.
    </string>

    <string name="terms_section5_title">5. Privacidad y manejo de datos</string>
    <string name="terms_section5_body">Los datos académicos que usted ingresa (notas, materias, metas) se almacenan
        localmente en su dispositivo y, si utiliza sincronización en la nube, en servidores protegidos.
    No vendemos ni compartimos su información académica personal con terceros.
    Podemos recopilar datos de uso anónimos para mejorar la experiencia de la aplicación.
    Para más detalles, consulte nuestra Política de Privacidad.
    </string>

    <string name="terms_section6_title">6. Propiedad intelectual</string>
    <string name="terms_section6_body">Todos los elementos de Gradia — incluyendo diseño, íconos, nombre,
        logotipo y código — son propiedad de sus desarrolladores y están protegidos por las leyes de
        propiedad intelectual aplicables. Queda prohibida su reproducción total o parcial sin autorización.</string>

    <string name="terms_section7_title">7. Limitación de responsabilidad</string>
    <string name="terms_section7_body">Gradia se proporciona "tal como está". Los desarrolladores no garantizan que la
        aplicación esté libre de errores ni que funcione de manera ininterrumpida.
        En ningún caso seremos responsables por pérdida de datos académicos, decisiones tomadas con base en la
        información mostrada en la app, ni por daños indirectos derivados de su uso.</string>

    <string name="terms_section8_title">8. Modificaciones</string>
    <string name="terms_section8_body">Nos reservamos el derecho de actualizar estos Términos y Condiciones en cualquier momento.
        Le notificaremos sobre cambios importantes a través de la aplicación.
        El uso continuado de Gradia tras una actualización implica la aceptación de los nuevos términos.</string>

    <string name="terms_section9_title">9. Contacto</string>
    <string name="terms_section9_body">Si tiene preguntas sobre estos Términos y Condiciones,
        puede contactarnos a través de la sección de soporte dentro de la
        aplicación o escribirnos a soporte@gradia.app.</string>

</resources>